好撚唔開心，跳落去係咪搞掂？

一直以來我都會坐uber返學，呢2個月坐咗8，9次，坐咗500蚊
頭先老母check到話uber扣佢錢，原來我一直用錯咭俾錢，我就主動向佢地坦白，想俾返錢佢
點知佢話我騙人，話我係家賊，誠信破產
連屋企人都唔信我，我可以點？
跳落去係咪就得？

係

我向佢地解釋呢幾個月日日塞車，所以坐uber，同同學夾
都係唔願意相信我

其實好撚小事
你屋企人放到咁大

就咁話啦

我想俾返錢佢，佢話唔要

屌你老母幾舊水跌撚左啦

跳落去都唔代表你唔係家賊

已經冇可能再同佢地做屋企人

可以點？

一時誤會姐 佢點解咁誤會你

小小事 ..

何況塞車你搭乜撚嘢uber呀

路面上越多車咪越塞囉

跳左既話, 佢後悔, 你贏左

係到傾下計先啦

坐uber就唔會遲到，塞車又好咩都好

坐8，9次先500？

今日仲要生日，個蛋糕就唔可能食咖喇，係冰箱到

你幾時先跳？我要瞓

路程唔長，一次五六十

你瞓醒睇新聞吐

好小事
你同屋企人平時關係好差?
點會咁樣就話家賊

樓豬蝦腸

以前好壞，呢幾年收心養性，關係幾好

屌你老味寧願自殺都唔為香港做d 事

冰咩箱

咩屋企人黎

睇黎都係表面好

唔好理佢地 唔好孝順佢地
唔一定要死

定雪櫃，原來冰箱係中國用語？咁我以後唔用啦，都冇以後啦

你都唔老實 令人失望好正常 屌你 學生黎架咋 搭乜撚uber啊敗家仔

女既pm

你啱

算啦，廢事搞太大個post上埋報，冇嘢啦

跳啦 on9仔 咁小事嘈嘈斃

年中幾廿人話要自殺
邊有咁易上報

今晚原本係慶生，好開心嘅一日，係我一手摧毀

點解做學生可以答uber咁爽

我做學生嗰陣遲到都無錢答的士

不過有錢都唔會答

係咪跳？諗一陣好啦，唔好諗咁耐
5點左右又開始多車阻人反工

我有話跳樓咩？我話跳落去姐
屌你老母，我要用時間證明我係冇心

多謝大家圍屌

反你老母

屌 原來冇膽

樓主小幾？

咁小事又要死 on9

咁小事，你就發脾氣，你醜唔醜呀？人地話你有做過，你有既咪認囉！冇既咪同人地講清楚囉，呢啲先係有賓周嘅男人嘛，咩跳落去好巴閉呀？代表咩呀？好撚型呀？冇人會有感覺架，夠膽嘅，就返去同人講清楚條數點扣，就算人地唔收，你咪親手報警還自己清白囉！

屌大陸仔

你講得無錯，報警係好事，我依加打電話

試下叫你呀爺呀嫲同呀公呀婆打過去，睇下人地幫唔幫到兩對兩老，有心唔怕遲

500蚊咁少
你老母咁小氣

老豆晚老豆老母
同
老母既老公老母
後者係重點

自

你意思係上2代全部弱智對吧

D廣告真係呢

唔跳正契弟

樓豬跳左未？

樓主真係垃圾黎

算啦，死左佢啦，所有都會簡單好多

Push ！

幾百蚊都嘈成咁 遲下返工有收入咪

香港弱智人士家長聯會

唔開心就死 宜家啲人咁撚廢

on9 樓主。 唔開心就死 我勸你買定保險 等一年先跳， 100幾十萬留比有需要嘅人啦，起碼你會無咁廢柴。

你老母真係衰，咁小家。
如果我老母，佢應該會話: 坐啦，我幫你比😉

樓主你屋企都應該係基層，唔多和睦，多窈叫😓

屌你咁撚小事就話要自殺冇撚野下話
同買錯野、拎錯遮俾老母鬧之後去自殺有乜分別

遲下係咪爭廁所又要跳多次 ?

你老母電話係咩 我打去幫你同佢講

又會用錯卡
無啦啦點會有人地張卡d 係自己部機到呀